投訴警察課:各位同事打人時除左狗牌，到時交到我呢邊可以大條道理話：無法追查

香港警務處
丁部門
服務質素監察部
投訴及內部調查科
投訴警察課
地址 香港灣仔軍器廠街一號警察總部警政大樓二十六樓
辦公室電話 2860 2783
傳真 2200 4349

姓名 職位 辦公室電話 電郵

羅瑞深 先生 高級警司(投訴警察課) 2860 2343
ssp-capo@police.gov.hk

王信誠 先生 警司(投訴警察課總部) 2860 2766
sp-hq-capo@police.gov.hk

蔡秀娟 女士 總督察(投訴警察課總部)(1) 2860 2654
cip-hq-1-capo@police.gov.hk

雷慧懿 女士 總督察(投訴警察課總部)(2) 2860 2147
cip-hq-2-capo@police.gov.hk

陳學麟 先生 高級督察(監警會)(投訴警察課) 2860 2756
ip-sip-ipcc-c-iib@police.gov.hk